La Frato 150
kompreneble ĝi estas Phajdruso
Nova por 1965

Jen tiu, kiun mi kaj mia patro konstruas! Vi volas veturigi kiam ni finos ĝin??

Jen la ekscitanta nova Frato 150-- motorciklo kun rapideco, stilo, kaj impona irieco. La findinda kvarpiŝto motoro de la Frato 150 produktas rapidojn, kiuj surprizos vin. 2.5-galjono cisterno provizas la kapablon veturi pli longe. PHAJDRUSO